今晚十點， 屋企要人。 唔好你等我， 我等你喇！

今晚十點， 屋企要人。 唔好你等我， 我等你喇！
大家保重！

食完飯好返屋企，夜晚好多狗架

推一推
但建制更早
因為一入夜啲鏡頭就難影左
啲狗就會比日光下瘋狂
講左好多次求正視

推，6點好啦

去玩意景呀？定做灰姑娘？

Push